氟化物第一次進入美國的供水系統是通過一個相當拙劣的技術官僚計劃。 2016年7月27日，每日野獸 
 我們把戒毒看作是一條通往超越的道路，是現代城市美德的象徵，也是通過禁慾實現自我轉變的象徵。 Taryn Toomey的《The Class》是如何成為紐約最新的健身熱潮|Lizzie Crocker | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 我腦子裡想的是:巴黎市中心怎麼會有卡拉什尼科夫衝鋒槍和火箭筒? 阿亞安·希爾西·阿里:我們的責任是讓查理週刊活下去|阿亞安·希爾西·阿里| 2015年1月8日|每日野獸 
 冷戰恐懼可以通過誤導的藝術來吸引讀者閱讀令人生畏的材料。 低俗小說如何拯救文學|溫迪·史密斯| 2015年1月8日|每日野獸 
 它以赫卡比在機場安檢時戲劇性的回憶開始。 赫卡比2016:彎下腰，像囚犯一樣接受它! |Olivia Nuzzi | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 裡普帕達還沒來得及張嘴回答，陌生人就已經打開了門，像影子一樣滑了過去。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 一種持續的輕鬆的平衡感應該通過姿勢練習來培養。 表達聲音文化|傑西·埃爾德里奇·索斯威克 
 這座城市幾乎坐落在流經的河的兩邊相等的地方。 格列佛遊記|喬納森·斯威夫特 
 我們在這個國家的行軍中沒有發生什麼特別的事情。 《魯濱遜·克魯索的一生和最令人驚訝的冒險》，約克，水手(1801)|丹尼爾·笛福 
 它既足夠有形，足以證明人類存在，又足夠透明，能讓天體的起源散發光芒。 思想的珍珠|Maturin M. Ballou